尾市跌幅收窄，撈左底聽日會有首期！

大家撈左未？信不信由你

相熟aa都話聽日會報仇！因為。

買左好多熊？

Hi好友

我lp 700